有無可能[b][size=4][size=5][red]反高潮[/red][/size=5][/size=4][/b]

有無可能反高潮，唔好惡惡死死咁遊行，真係去元朗，一路行，一路唱歌，又幫襯街坊鋪頭，表示我們不是暴徒，而我們只是針對不公義的政權和黑勢力。

點解又要唱歌

最好能夠搞到嘉年華會咁